想狠狠地痛擊 最大紅媒 cctxb

除左出席佢地平時d 活動 迫佢地好似今日咁cancel
聯絡廣告商cut 9 佢d 廣告
仲有佢有live 的節目大家要積極參與
例如d xx 亂萬心
如果呢d 節目畀人搞。 你覺得邊個最無面??

最重要就係佢地個 fuckingtvsuper

佢地早排4月尾5 月推出左個tv gold 諗住取代 至尊版 fuckingtvsuper
因為至尊版賺唔到錢
依家重新包裝想搞到好似 netflix 咁 (咪on9 啦)

而呢個gold 係同 golden scene 合作 同 bein sports 買/租 channel 播so call r 聯r 聯, 話係最大賣點
(大佬5月依家咩波都打完啦,你搵鬼訂咩)

仲有 disney channel

要搞可以朝住同佢地合作 network partner 試下

當然 佢用android 盒子
我唔排除有高手 crack 到
Download 晒 佢所有自家劇放上 某一d 網站播

聽聞佢個small samll channel 都死死地 大家可以研究下

新聞部你搞佢都無用
衝佢亦都無用
用番佢d 弱點攻佢好過

加油喇

我要飲水

我無野講

求高手

高手呀

借個位
強烈要求 長期置頂整個TVB商場及公開活動支持區！

10

除左活動show
搞佢線上 平台 都可以諗下

push

其實佢地有個好大客戶群係美加，點可以搞到佢地？

仲有馬來西亞
搞斷左共國D sponsor 已經斷一條路
仲有佢有邵氏兄弟

今次好唔尋常

TVB先向國家宣傳機器環球時報獨家披露回應

之後由文匯率先報導

再逼到POCARI跪低

之後出一個得罪香港AT LEAST 200萬人嘅聲明

非常值得大家深思
係咪直接由中聯辦控制緊TVB

據我理解
呢d慈善機構要比6位數字既製作費

果啲咩活動真係小心啲
今日個公告成個共產黨口吻，下次活動又搵狗嚟搞後生仔都得

聲明都未必係佢地出

PUSH
求高手

Nothing to say